警察酷刑完大部份人唔係骨折就昏迷，點解神獸出完黎個人仲行得走得？

第一件事
拉撚走晒d和理非同左膠

第二件事
雨傘陣，擋視野

第三件事

當一個法律制度同執法者保障唔到公義同市民安全，所有人都係可以合法自衛。

仲有，即使真係咁唔好彩，

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

幫手推下啊，唔該大家

因為神獸撞親都係頭睇落好傷？

個畫面唔好睇，但不完美，可接受，需改善。

推啦
大力d同去推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

FUCK CHINAZI

推一推

只怪手足太善良.....

你睇下對家幾撚狠.

係好撚癲，仆街的士佬要佢死十次都抵唔番女義士對腳番黎

推二推

呢啲情節睇戲睇得多。
究竟要對嗰個人有幾深仇大恨，先會做得出呢件事?

佢依家仲要係是撚但撞到邊個就邊個唔好彩咁。

呢啲人真係痴撚線。

推三推啊

推，私了要升級

個Post咪講緊囉
唔想出手唔好食花生，俾d貢獻出黎開下傘。
或者拉走其他和理左膠。

係，完全無錯。
食部遠距離攻擊，前幾日休班驚開完槍都仲走得甩我都覺得大家合法自衞變晒質

推五推

推六推

Pish

因為神獸唔係黑警

成頭血,但又行得走得(例子:叻哥)
聽日再出黎斬你都仲得